施丹要求皇馬買麥巴比、夏薩特、盧卡斯·靴南迪斯、文尼和普巴

施丹重返皇馬

隨著施丹被任命為皇馬新任教練，皇馬的2019-20賽季也提前啟動了。足球場上新賽季的賽程還沒開始，但在辦公室里，一切開始圍繞2019-20賽季運轉了。

之前就有很多的名字與皇馬聯繫在一起，不過在球隊換帥之後，皇馬更接近轉會市場了。皇馬需要重建，需要清洗和收購，而從各種信息來看，施丹有自己的選擇。

據西班牙著名的足球節目「El Chiringuito」披露，施丹在自己的新藍圖中加入了5位球星的名字，他希望皇馬能竭盡全力為他引進這些球員。這5位球員是麥巴比、夏薩特、盧卡斯·靴南迪斯、文尼和普巴。

施丹欽點的5名球員

這五位都是水平一流的球員，也是滿足皇馬需要的球員。普巴能給皇馬的中場帶來新鮮活力，而馬體會後衛盧卡斯·靴南迪斯能與給左閘位置增加競爭力，甚至替代馬些路。不過「El Chiringuito」透露，靴南迪斯現在非常接近拜仁，儘管雙方還沒達成協議。

此外，入球難毫無疑問也是皇馬今季面臨的一大問題。麥巴比、夏薩特和文尼能形成極具威脅的三叉戟，其威力難以想像。不過要引進這三位球員，皇馬恐怕要支出天文數字般的轉會費。

為了能引進這些球員，出售球員對皇馬來說就必不可少了。皇馬要全面革新球隊，需要巨額的資金，皇馬必須清洗一些球員以保持賬目的平衡。（沙治奧）

10億左右

皇馬應該拎得起，咁多年無買人加夏天先賺左1億
不過唔知起球場用左幾多億

仲夏殺特
咩年代呀

麥巴比想走都走唔到啦
之前疤先柒完華拉堤
定想曲線賣Bale

牙傾都唔要

普巴都要 買黎跳舞？

下季都29 啦

買哂d星返黎

買埋阿朗

嗰陣都冇咩點買人
走左半季返嚟一野掃咁多 ?

有報紙佬報第一target係簡迪

逐隊拆骨

5個頂阿朗1個

夏神要硬啦緊係
免簽咁制
就好似女神貼錢倒追 雖然老左d

有不死人仲追佢？

走啦,好過留係廢車比沙利玩啦,場場都唔知踢緊嘜

仲不死人

銀河艦隊正式回歸

點會冇傾，皇馬一定要有中鋒
世三轉傾就差唔多

麥巴比4億
夏薩特1億
盧卡斯·靴南迪斯1億
文尼2億
普巴2億

10億應該買到

急唔過翼位同前鋒

應該想文尼做中鋒

賓施馬咪中鋒囉

咁不如mbappe中鋒

買哂其他強隊既主力
攞硬歐聯

文尼唔同類型
皇馬d中鋒要識停波識造波又要有射術
賓施馬做倒但佢都開始跌啦

鈀又唔係等錢洗 點會賣麥巴比
普巴獌都唔會賣啦 當正真核 仲要買返黎都過億
買迪基亞儲齊一套龍門算啦

一定係牙傾架啦

拜仁模式歐洲版

其實人地份財務報告係公間嘅
Google下就知現實係點

扮買包皮 其實為左賣走bale

文尼呢年樣衰力架值2億？搞笑呀

文尼咁樣衰都買？ 真唔真

淨係諗買人即係無乜計仔

岩 皇馬唔買樣衰的人

有巴爾 施丹自己落場都贏唔到啦

見到文尼個名都知係報紙佬尻up啦
伊卡迪，大巴奶 都唔買，買文尼！？

I think Atletico won't sell Lucas Hernandez to Real.

睇錯盧卡古

發現近年皇馬成日想買踢過死敵球隊既人
25圖馬體成名
又成日傳買尼馬
依家到盧卡斯靴南迪斯

現實就係咩都唔使理, 唔夠錢就問銀行借
多多都有啦

買晒仲洗撚你黎教咩

值唔值係睇球會賣唔賣

用得幾多年呀

拜狗係搶
皇係貴買

皇馬法國隊

普巴
簡
麥包
基沙文

施丹打UT打上腦？

唔買我地山神?

巴爾去你到雙翼齊飛

施丹做球員嗰時一年一星砌銀河鑑隊
佢做領隊就想一年5星
忽大左

有華斯基斯冇需要包皮
有雲尼斯奧施冇需要世三
有阿辛施奧冇需要文尼
有伊斯高冇需要普巴
係個靴南迪斯真係需要

個廢中成個扭計細路咁
明明自己好多野但乜都要扭人買
珍惜啦屌你

我地有猛將山神，可以同你地交換巴爾

迪比利同古天奴都1.5億
文尼一定勁過佢地

咁又唔會
古狗走之前一撚定勁過佢地

5個世3能否取代1個世1

其實個班底用左至少5年

我全都要

痴線專拆人骨
揀既全部都係核心之中既核心人物
除左夏薩特一早奶皇馬屎忽之外
我唔覺得佢挖到其他人

普巴唔好話賣啦 佢自己都唔會想走啦

丹丹：我有話我係補強咩？我只係為咗削弱其他球隊

文尼不了

仲用緊C朗筆錢

拖舟真陰濕

小花可以帶領球隊歐聯三連冠?

要買包皮/普巴都有難度

PSG 買包皮入手1.5億， 仲要好似無遺約金， 同華拉提一樣想走都無得走
普巴就而家係獌成個核心人物咁， 唔通過鍠做人丫二？

最後， 點解無牙傾

伊卡迪麻煩友俾人雪埋 戴巴拿回咗啲塘
淨睇今季文尼好過呢兩個啦

同達哥個fifa陣一樣
又比利又馬大細哨

師睇睇過幾多皇馬波
機師後備料、辛就唔好提
伊斯高嘅上腳時間
但普巴同文尼就認同無必要

有巴爾就冇需要C朗

上季歐聯決賽之後已經傳佢要買文尼啦

睇下話事仲係佩廢老 定拖舟囉

拖舟反而可能仲鍾意買樣衰D人, 最好無頭髮

巴爾既眼神 都有種戰士既氣質

如果講嘅係10億，剩係球會唔靠其他人擔保恐怕唔會借到

Who needs Ronaldo.jpg

皇買人一定平過英超PSG巴先

金魔法

有勁過同齡美斯嘅阿辛施奧，世一摩，金童黑鬼都仲要買人

買美斯踢返之前牙朗個位，用返三連覇戰術，不過皇馬個班底冇曬狀態同有老化危機

買美c頂c朗

皇馬問西班牙借錢點會借唔到
08歐豬債危機 西班牙爭人大把錢果陣都未追皇馬還錢

唔知點解我覺得悟空去英超會有表現

球證可以

四千萬買返黎叫青訓

傳
傳呀朗返獌聯傳撚左幾年啦

5打11
自由龍

10億買麥巴比一隻腳都唔夠啦

買 piatek ， plea 好過啦
執d平靚正唔好咩

想買堆講法文既圍爐

比比一定好靚仔

施丹要小心自己個位

打FIFA咩

我要GTR!

easy go

貪戴巴拿夠廢?

真係買哂依堆人嘅話更衣室潮文又多幾篇

但佢琴日在黑店用5000萬買左隻力架後衛喎

milxxxx?

Éder Militão

所以話，哩啲鳩up報導都有人信

但巴爾識唔識彈琴

下年 世三 簡尼 忍者龜
簡迪 普巴 莫迪
中前場j 死

不如包皮 世三 奥巴美羊 普巴 簡迪 文尼 大衛雷斯 迪基亞簽哂返黎，只要有小小名氣就要

篇文9UP都咁都有人信

一睇就知鳩UP無可能啦
得個三億 琴日已經用5000萬買左人
得返二億五千萬

仲要有倉底貨巴利, James...世一都老喇...

巴黎都唔等錢洗, 實唔放包皮

Diu you lo mo la

世界明星隊

收購晒敵對球會
改名做
皇馬1,2,3,4,5.

永世第一囉

如果係真既，課金足球，有意思咩

被足球延誤了的音樂家

摩佬：我要全部人走
施丹：我要全部人黎

咪搞啦

尊重ok?

買咁多一陣好似富咸咁

買曬個更衣室唔使要日日單單打打多過講戰術